天天都需要你愛 我的心思由你猜

好懷念以前啲歌

死mk

屌你老母臭閪 屌你老母閪
屌你老母臭閪 屌你老母閪
屌你老母個臭閪 屌你老母閪
屌你老母臭閪

火影主題曲正啲